太子班曱甴作賊心虛 見人拿住白花都要吠

因為心虛 所以出黎吠 因為心虛 所以吠都要組隊

831 cctv 交左出黎未 好意思話人整到烏煙瘴氣

229 太子見

勿忘831

死者已矣 對亡者最基本尊重都無 又憑乜怪人笑鳩你中肺炎呢？

好一句烏煙瘴氣

做咩啫你

真係好撚可悲 你高層都刻意去迴避你件藍衫散仔就衝出黎柒

有咩做咩 話你聽班狗惡撚到拿住白花都唔比囉

祝太子狗署上上下下中撚曬肺炎 個肺花撚曬 永不超生

如果細心觀察，傳統華人文化正正就係黑社會文化。
尊卑之分、王為尊，民為賤。
而且根本沒有任何儒家的仁、義、禮、智、信。
不去照顧弱小，反是圍在一班十足黑社會恃強凌弱。
相對日、韓兩國卻可發展出某些精神層面。

好嬲呀，準時返工投泛民